<resources>
    <string name="app_name">Nhom8</string>
    <string name="testContent">Bước 1. Xay bánh quy và bơ đã được đun tan chảy thật nhuyễn bằng máy xay. Với cheesecake hoa anh đào, bạn nên dùng những loại bánh quy ít mùi để chế biến, không nên chọn những loại bánh có mùi vị quá đặc trưng như bánh cà phê hay bánh oreo. Vì cũng giống như loài hoa anh đào thanh tao, bánh cheesecake hoa anh đào có hương thơm và hương vị nhẹ nhàng, không quá đậm vị, những loại bánh quy ít mùi sẽ giúp bạn tận hưởng được cái cảm giác dịu êm khi thưởng thức cheesecake sakura.

Bước 2. Đặt một lớp giấy nến lót vào khuôn hoặc ly để bánh không bị dính. Sau đó, cho hỗn hợp vừa xay nhuyễn vào khuôn/ly. Bạn nên trải đều hỗn hợp và ấn chặt xuống để phần đế của bánh được chắc chắn hơn khi đã đông cứng lại.

Bước 3. Đun chảy gelatin trong nồi rồi đợi nó nguội.

Bước 4. Trộn kem phô mai và đường vào tô, dùng máy đánh trứng đánh liên tục cho đến khi bạn thấy hỗn hợp đã có được độ mịn (nên chọn chế độ đánh trứng ở mức vừa là phù hợp nhất, không quá mạnh cũng không quá nhẹ, giúp hỗn hợp thành phẩm trông vừa đẹp mắt lại vừa ngon miệng).

Bước 5. Thêm mứt mơ hoặc mứt chanh cùng gelatin vào hỗn hợp trên rồi tiếp tục trộn đều thêm một lần nữa. Mứt mơ và chanh sẽ giúp cho món bánh cheesecake được “thăng hạng” với hương vị đặc biệt hơn.

Bước 6. Đánh topping cream không sữa đã chuẩn bị sẵn, sau đó, tiếp tục trộn từ từ vào hỗn hợp đã thực hiện ở trên.

Bước 7. Từ từ cho hỗn hợp vào từng khuôn/ly có phần đế bánh đã được làm xong. Sau đó, cho vào tủ lạnh ở ngăn lạnh trong khoảng 3 - 5 giờ đồng hồ.

Bước 8. Đun chảy gelatin và để nguội. Sau đó, đổ một lớp mỏng gelatin phía trên bề mặt bánh cheesecake và trang trí thêm bằng những cánh hoa anh đào ngọt ngào.

Vậy là bạn đã thực hiện xong món bánh cheesecake “thần tiên” đến từ xứ sở hoa anh đào rồi đấy. Cheesecake hoa anh đào vừa ngon, vừa đẹp, thích hợp làm món tráng miệng cho những bữa tiệc buffet ngoài trời cùng gia đình. </string>
    <string name="nguyen_lieu">Nguyên liệu cần chuẩn bị</string>
</resources>